[學術討論] 俾車撞死個呀伯

如果架車再行快d
個呀伯係咪會直接飛向架貨車既車身?
會唔會有機會被分屍?

註: 口德-10

唔係話當時個車速無超架咩

超硬
brake 左都唔洗半秒就過左部貨van

麥可!!!!!!!!!!!!!!!!

其實有無software可模擬車禍？

好以有巴打講過計畫面格數，接觸點，停車距離，刹車痕，推測車速。